NBA雲斯卡達「拆你屋」入樽 (明星賽 2005)

Vince Carter off the backboard dunk (All-Star game 2005)

真利害

掟下波仔自己接返都叫利害

以前nba真係好正，粒粒星都好有風格
最鍾意睇Ai Vc打波

咁你咪做黎睇下囉，我驚你走藍都炒粉

拍波都唔識